好多人都仲唔明點解uber唔可以合法化

一合法之後唔止搶的士佬生意咁簡單

而家的士牌幾百萬一個

Uber合法之後佢哋個牌一蚊都唔值

供咗大半世人之後同你講個牌冇用

真係成班走去ifc排隊

全港有萬幾架的士，要玩嘢真係可以癱瘓香港

政府點夠佢地玩？

你講啱咗一半啦，另一半係個d乜乜的士聯會背後係咩人咩集團先係重點。

擺咪擺囉，反正平時都截唔撚到

支持玩野

對共產黨黎講
一切都係浮雲
係遲早嘅問題

談咩豬

其實澳洲一樣，之前uber合法化，啲的士牌由60萬澳幣跌到10幾萬，政府宣布用15萬收返，結果得班散户嘈。人哋政府開放公平競爭照顧市民

第一個仲唔係譚惠珠

要死都係譚惠珠一個人死啫

【壹經典】被本刊踢爆持有的士公司股份 譚惠珠欲出手阻止報導精選

LIHKG @ Android

d牌而家高位放左去咪得

個牌幾百萬就真係on9啦
炒炒賣賣

支持uber合法 垃圾的士佬個牌關人撚事咩

支持

外國uber grab 合法jl都有好多的士共存，冇問題喎

炒牌包賺?

如果令的士牌跌價
就更應該引入先係

全港的士牌加埋18138個
唔分紅綠藍當1個600萬
比多佢 總市值千零億左右

兩邊睇喇，假如uber合法
的士牌價應聲下跌之外
全港私家車行走路面上升速度預期比的士佬唔揸更快
多左人出私家車做uber，全港路面多左車，車位租售又會再創高峯

仲有獨市天然氣生意

食得咸魚抵得渴啦 的士狗

個牌本身就一蚊都唔撚值

的士垃撚圾 路程短就黑面 宜家我有咩事都call van 又舒服又快 洗撚坐垃圾的士

點解的士牌可以轉手
小販牌就唔比世襲

應該限制的士牌轉手

炒賣的士牌價已經可以即時停止, 係正苦唔敢做咋嘛